召喚文宣 - 黑狗打壓宗教活動

今日黃大仙居民比狗咬
黑狗正式宣佈香港禁止所有公開宗教活動

平安夜唱聖詩 拉得
死人出殯 拉得
佛誕飄色遊行 拉得

文宣同我吹大佢

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

狗隻連黃大仙廟都敢掟催淚彈
你班仆街同垃圾政府等天收啦